「聲明」支持香港警察

你班暴徒
成日話黑警黑警
你地先至係同黑社會connect
如果唔係點解咁多錢買物資

入黎屌我呀

點解你仲覺得connect 到？
洗夠白未呀